有冇人已經想買眼罩出街 但驚俾人笑

唔想中招...

買safety goggles

帶出街成個傻鳩咁

今日已經見過兩個人戴

推